點樣可以強調到我對AF1係SUPREME聯乘 唔係普通白色AF1

好驚D人唔知我對鞋貴

換紅色鞋帶

玩呢啲要唔剪牌包膠咁著

咁能串

加個放大鏡係隔離

淘返套supreme衫褲加件northface crossover
啲人自自然然會意識到你對crossover嘅鞋